[突發] 公然話示威者曱甴!!! 佢想出名！

29號 大概2330果陣
東涌綫 荔景去青衣果陣
條友不停係到曱甴前 曱甴後
驚死我地成卡車聽唔到鬧我地

佢最後青衣站跳咗落車
跟住佢由青衣公園
行去咗偉景花園
點知友估到我跟佢
停低咗 又行咗去青衣邨
最後下落不明！！

公然挑機！ 佢想出名！
大家幫幫佢！

圖：

片：

抱歉 條片影得冇咩技術

講埋啲野弱撚智智咁嘅

push

有冇人識佢！！
聽果陣好燥底！！
佢仲鬧女示威者！！
話收錢 又唔知咩！！

自推十次

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1